有冇巴打試過頸淋巴漲左 求耳鼻喉科推介

Google過話可能 cancer 但自己漲果度又唔硬 可能係唔健康 有冇巴絲試過?
另外有冇邊間專科推介 好驚中伏

我都有WO 無理佢,
都生左幾年
有幾粒

有屋企人癌細胞上頸，一開始細細粒不過硬既
快d去睇醫生，真係唔好拖

試過下巴頸位置有舊腫左 有時食嘢吞口水有唔舒服 照左超聲波報告話係淋巴結 原因係傷風感冒休息免疫能力差引起 可唔使理佢
你都係拿拿臨去私家醫院照個超聲波睇埋報告先去睇專科

有買保險就嗱嗱聲入院睇個門診然後轉介你上房驗啦

我都冇理 但個人攰左唔知有冇影響

thx c朗bb

其實我幾年前都睇左醫生照埋超聲波話無事
無得解釋架wo
可能之前反覆發炎呀傷風感冒呀
個淋巴結腫大就會纖維化左唔會退

粒野痛唔痛同郁唔郁到? 快d睇醫生好喎

我本身後頸同下巴淋巴各有一粒野唔痛唔郁又一直無理
直到無耐前同同事傾開佢朋友大我少少除左頸有唔痛硬粒外無病徵,結果出事先知係鼻咽癌好快走左....
先知死嚇到瀨尿即刻上網揾有咩醫生

最後睇左佐敦葉文浩,打去預約同佢講頸有硬粒叫就我即刻過去睇
Bady Condom D師奶話佢好串但我又覺得無野...? 診症都幾認真同幾好傾

只照鼻鏡$450,如果要照埋超聲波加$1500
其實佢check完話無野係D普通淋巴結叫我可以唔照超聲波費事嘥錢,但我淆底死都照左買多個安心

結果正如上面咁講係纖維化左唔會退果種淋巴結
但未俾醫生check過唔會知係有事定無事果種, check左自己安心D嘛

睇過旺角中心張國光醫生唔錯，講解得好詳細

今日都去左睇佢 又係頸有粒野 照埋超聲波
佢幾好傾 詳細講哂鼻咽癌 頸癌既野
佢話照完就唔洗擔心了

有事快手小小睇醫生！

我想問係咪照超聲波就知有冇事？唔使再抽組織驗？

我後頸都有粒淋巴結
醫生轉介咗我去驗血 驗痰 照鼻同肺X-ray
報告出咗所有嘢都正常
但始終有啲擔心驚諗住去睇埋專科
醫生會照鼻鏡同超聲波再睇使唔使抽組織驗？

基本上係 因為超聲波會睇哂你頸位組織 佢地覺得有異樣先會做抽針

lm